好似流感 係咪應該去狗屋？

喉嚨痛同頭痛鼻塞左幾日

唔見銀包緊係去狗屋報失啦